報稅一問

例子如下：

父母夠55歲，阿爸有翻工交稅，阿媽冇翻工，阿爸寫左阿媽配偶免稅額。我係獨生子，有比家用佢地。

問1：我可唔可以寫供養阿爸免稅額？
問2：我可唔可以寫供養阿媽免稅額？

求解答主要唔確定係唔知寫唔寫得阿媽，因為阿爸已經寫左佢嘅配偶免稅額。

1. 家用唔係供養, no
2. 你老母幾多歲？但係你老豆 claim 咗都應該唔得

求其他解答

唔該哂巴打